請問係美國比人告侵犯知識產權

我唔知道美國法律，想問係咪屬人民事訴訟，如果我決定唔和解，罪成，我唔賠償，咁會點樣?

咁如果我去美國，咁會比人拉嗎?要坐監?

利申，幫朋友問，因為有人想屈佢大筆錢，想知點處理

笑左

唔犯點比人屈呀

你唔會比人拉同坐監，因為係你朋友比人告

認真問

美國好保障佢地自己人。你無做，只要你係果度做生意，講錯野都告得你

繼續吹 ，唔抄人人地點做得你入
講到美國法院係大陸咁

patent troll 咪最多出court order 禁售
不過輸咗，判咗你要legal bill 你唔比你去美國可能會人拉

美國好撚多公司鳩file patent 再同啲firm 合作去告人囉court order 禁售，如果你產品係美國出售，而你又要賣，你好可能要同佢哋settle

巴打，睇唔明後面

係咪最多唔比去美國?
無可能比人拉?

美國要告你外國企業真係好容易，有幾間律師行專門做呢行屈人錢的，無足夠證據都告左你先。
你又去唔到美國同人打官司，你點都輸架啦